殘體狗備案區

点睇00后讲样净系识讲外协/外貌协会?

自推洗版中

觉5觉得中国大陆D潮语真系好正😂

目測reply9成樓主自推

打簡體字有乜問題？

欢迎综缓加两个月

點解要禁用簡體字?

寿险四巨头“开门红”三升一降 平安欲超国寿成市场老大

不忘初心，用奋斗书写无悔人生——《厉害了，我的国》引发观影热潮

因為呢到係香港 香港人用繁體字
因為繁體字先係中國真正嘅文字
因為繁體字係香港文化

投訴馬明𠵍祝冚家平安多次貼殘體文

#1
吾洗望喇
•
9 日前
啊阿叔以前咪又系咁過，又话储唔到钱買樓。其實d銭咪走去買晒啲无聊野，咩一定要追名牌潮牌
0
21

以咖見到d90後做少少野就話辛苦

肥丝会戦勝歸来

如果你哋完全封鎖肥絲姐，我以後日常生活都會用簡體字。

港灿凭啥闹港独，就一破城！gdp快连我大苏州都不如了，还哪来的优越感？

[殘體字] 中國政府打壓各種媒體原因

打簡體字不嬲犯法

多謝樓主，已全部完全封鎖

支持

好多

（ 露底了） 終於畀我搵到關愛座hunter 屈毛既證據

LIHKG @ Android